屈機男：3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

屈機男（2018年4月28日）3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

4個半月了，有冇人最近見過佢？

尋日上過黎，之後又潛番

原來如此
Btw，月中了，提醒咗租租交租未？
樓爆都要交租

個post定時定候有人推

條保安狗
12m樓呢

人地來頭唔細架，好似話勁過14K, 佢人工有25K架

好似話新都城保安？

轉咗地方？

其實無樓契，都可以影下張供款單

要去垃圾房摷

邊一期
可能見過佢

條屈狗潛咗水

一人一post召喚佢有無得諗

佢扮睇唔到

貼撚咗去邊

垃圾屈機男

借緊呀

傻閪屈機男

LIHKG @ Android

被屈機男

佢到底貼啲咩

有ipad 用apple

個5係5萬定5千

下面1月個個就5萬
(出bonus?)
上面個個12月就5千
係5萬就已經show埋個逗號la